我屌你老母邊個負評我

負鳩評我？
你知唔知我邊撚個呀？

負咗評，侵侵你自己反省下

我林祖舜啊屌你老母

舜 邊撚度舜呀睇下？睇下？
邊撚度舜呀 屌你老母

侵侵侵

大魔王

冇人識你呀 人起朵你起朵

嗱我就叫做當奴侵 你識唔識我丫

me